入CU校園有咩要注意?

行路小心踩到牛屎?
仲有冇?

毒男

新加坡交換生
CUx新加坡 極危險

帶左回鄉證未

搭校車要叫有落，記得叫大聲啲

你搵張柒既比就緊啦

請出招
見過張張CU嗰啲都係大約呢個水平

小心CU engine 仔